想搵番一套機械人動畫

好似係講世界各國用機械人打外星嚟嘅蟲族
男主角係日籍美軍
俄佬好似整左兩個女超兵出嚟

仲有套野好似係平行時空 女主角本來個世界已經打輸左俾蟲族

淨係記得咁多 唔該哂

星海爭霸

Muv-Luv?

係！
唔該巴打

Muv luv alternative total eclipse
全名好似係咁